［突發］港鐵喺大圍站又壞車，話延遲約五分鐘左右

架車故障，去到大圍落哂人

大圍站月台都入唔到

點解唔早兩個鍾返工

而家好番未？

有咩問題 正常都會有故陣啦 吾可以理解下

吾得牙

點解唔係公司樓下紥個營

上去嗰陣困𨋢點算

點解唔係公司紥？

同看更有咩分別

一睇到個post 即刻搭巴士
thx樓主

又試新訊號？

仆街個垃圾港鐵app完全冇講延誤，中撚晒伏

99.9%